敢得罪班網絡妓女 雖遠必誅

班所謂走私黑社會痴撚線手足

一個被打爆頭 一個被打斷腳

唔比錢買相 下場就咁樣

一早話姓潘冇個好人

潘突娜

其實講佢地係有咩問題？ 事實

潘小濤

潘朵拉

潘頓

搣時潘（Miss Pun） - 何卓為、張家俊，而家懷疑你哋呃曬我啲物資同埋呃學生 錢，呢個係證明你哋清白嘅好時機，請出嚟面對唔好背後抹黑。 #有屈你哋嘅我即刻公開道歉.

其中兩名被告何卓為及張家俊仍然留醫，今未能出庭，押後至本周五或六提訊，視乎何時出院。據悉，張在被捕期間受傷，身體骨折。

Miss Pun公開出聲未?

好彩我有賓哥照住，唔驚

賓哥出左境流亡啦

真好多人叫家俊

他媽哥池不了

咁啱電子妓女爆出黎既同被捕手足二個人同名同姓姐
係咪啊傻鳩

佳仔俾潘曉穎條仆街搞到冇晒前途

N_Pendtner

電視劇對白嚟 樓上s